不出3年支那會將中文改稱中國語

已經開始見到呢個字眼

chugo-kugo

好在我唔係中國人唔使講中國文可以講番廣東話